# TRELLO 카드 작성 요건
## LIST에는 TODO(count) || DOING(count) || DONE(count) 로 한다. ex) TODO(150)
## CARD에는 제목(총합-한일=남은일)로 한다. ex) API생성(10-4=6)
## DONE 리스트는 항상 괄호안 첫 번째 숫자를 총 카운트로 한다. 이는 토탈 카운트를 합하기 위함이다. 

# 2013-02-27
## 그래프는 생성 됩니다. 근데 hover에서 숫자 표현해 주고 싶은데 아직 못했음
## 현재 클릭 후 6초 걸립니다. 너무 오래 걸려요. 
## 현재는 투두 리스트 제목의 숫자, 두잉 리스트의 제목의 숫자를 갖고 옵니다.
### 두잉 리스트의 숫자를 갖고 와야 함.
